我老豆要我一星期內係股市將政府個10k炒上20k

否則會逐我出家門
應該點算好

買匯豐牛

自己出家門啦

阿特蘭大[-1/-1.5]
國際米蘭[0/-0.5]

將自己個一萬比埋老豆, 夠數

唱日元

唱做日元，俾20k 你老豆，有剩留返去旅行

問你阿爸鐘唔鐘意利記
鐘意就買對家

英超都踢完啦R聯又出左局買乜鳩呀ching

KODK

講緊足總盃 買車仔

呢個老豆垃圾黎
即係迫你玩槓桿
以後唔洗聽佢講野
廢人一個

買下年 冠軍
當收息(好似係)
到時你阿爸就會感激

生到呢個仆街仔

AMD

一星期內賣10次屎忽, 每次1k

股市吖拿, 屁股個股

ADM YES!!!!!!!!!!!

AMD YES!!!!!

阿仙奴 足總杯冠軍

拿坡里 3:0 國際米蘭

諗住用政府果10k學投資，依家炒到 -10k

合埋眼揀隻388/700 call
半日就20K 了